點睇面對打壓既蘋果日報有錢係喱show落廣告

《蘋果》面對廣告打壓，疫情導致社會經濟不景，並導致訂閱人數下降，加上新聞及言論自由日漸收窄，我們面臨巨大挑戰，創辦人黎智英坦言：「我哋《蘋果日報》實在經營非常困難！」

如果蘋果日報出返本陳冠希攝影誌會考慮訂閱

100毛下話.....

唔明 姐係點

連登夠免費比料你班100毛抄啦
咁撚多嗲

100毛係免費 杜狗係有收錢

正確黎講唔係100毛幫蘋果宣傳, 係林日A個人幫蘋果宣傳

不過老實講...杜汶澤係自己fb講叫蘋果搵喱show落廣告...呢個post都曲線幫蘋果宣傳緊啦